非洲人蛇藏身牀褥冀偷渡歐洲

西班牙邊防人員周日（30日）在北非屬地梅利利亞（Melilla）至摩洛哥間的檢查站，發現一輛載有兩張彈簧牀褥的白色客貨車，由於牀褥擺放在車頂，引起邊防人員起疑，懷疑有內藏人蛇或走私物品，遂將牀褥取下並用刀割開檢查，結果發現兩名人蛇躺在牀褥內。

由邊防人員拍攝的紀錄畫面可見，兩張牀褥被擺放到地上時，邊防人員小心地將床墊割開，有兩名非裔男子藏身其中。其中一人被發現時似仍睡眼惺忪，不時以手指揉眼，另一人雙掌合十放在胸前。

片段由西班牙參議員Jon Inarritu在Twitter上分享，並指出若當局持續無所作為，類似情事仍會在歐洲南部邊境發生，擔心以後會有類似手段偷運人蛇。

片

個size咁撚怪 一睇都知唔係正常床褥